聞到自己個鼻好臭

有冇人成日聞到自己個鼻哥窿好臭
仲要全日都聞到 好想嘔 有咩解決方法
唔好答我切左個鼻

黑頭多咪臭囉

腳趾仲臭

有白頭

真係關事咖咩 以為關入面個窿事

扁桃線結石 陣味從鼻腔喉嚨傳上嚟

認真，聞到自己個鼻臭
係鼻竇炎嘅徵狀嚟

認真問，成日感冒完食完藥都會聞到陣味，唔係藥味，又唔臭，唔識形容，但幾好聞持續一個禮拜左右有冇人解答

讚同，我以前鼻竇炎果陣都勁臭

你駛唔駛笑兩次啊

我系咪要棄account

系你個爛臭閪呀系

系你老母

鼻腔有冇卜卜聲？

樓主今日洗咗鼻未呀

傷風果時，鼻屎會變青色，呼吸時鼻窿有濕氣感覺，同埋聞到鼻窿有怪味

...睇下好喔。。。。